Hier ist ein einfacheres Beispiel für ein TEI-Dokument:
```vbnet
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TEI xmlns="http://www.tei.org/xsd/" xmlns:cl="http://www.tei.org/instance/" xmlns:r="http://www.tei.org/rdf/" xmlns:xsl="http://www.w3.org/1999/XSL/Transform" id="example">
  <xsl:template match="text()">
    <d:text>
      <r:de/>
    </d:text>
  </xsl:template>

  <xsl:template match="@step[.='0']">
    <d:step value="1"/>
  </xsl:template>

  <xsl:template match="@id">
    <d:id>{@id}</d:id>
  </xsl:template>

  <xsl:template match="r:header">
    <d:r:language>
      <cl:German/>
    </d:r:language>
  </xsl:template>

  <xsl:template match="r:body">
    <d:r:paragraph>
      <xsl:value-of select="normalize-space()"/>
    </d:r:paragraph>
  </xsl:template>

  <xsl:template match="r:end">
    <d:r:linebreak>
      <cl:German/>
    </d:r:linebreak>
  </xsl.
```
Das oben stehende TEI-Dokument kann als Beispiel für die Verwendung von TEI-Technologie dienen.

Es ist zu beachten, dass die genauen Anforderungen und Anpassungen an das Dokument hinsichtlich der Schreibweise, des Inhalts und anderer Aspekte abhängen von der Art des Textes oder der Anwendungsfälle.